建議鴨免開個「PR台」,等班PR公司唔洗開POST阻住哂.

是

你做台主

咁你以後淨係可以係PR台出post

收到風最近有人俾錢PR公司入人地POST到拉POST

樓主弱智

我全力反PR

無得自己反自己架喎

樓主自相矛盾

非

PR公司極力想打壓我

GAY台 樓主打骰

連登PR始祖=扮宣傳水牙線+百里香 洗走重要po

定仔 pr, fact checked

我是定延老公

我係定延 SP

我是定延

米癲拉